<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts - Comprar Todo Lo Que Me Gusta</title>
    <link>https://comprar.to/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Comprar Todo Lo Que Me Gusta</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-ES</language>
    <lastBuildDate>Tue, 31 Mar 2020 20:28:10 +0200</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://comprar.to/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Las mejores máquinas de cortar el pelo del 2020</title>
      <link>https://comprar.to/las-mejores-maquinas-de-cortar-el-pelo-del-2020/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Mar 2020 20:28:10 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://comprar.to/las-mejores-maquinas-de-cortar-el-pelo-del-2020/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Si tienes el pelo corto, muy corto, a capas, melena, o si te rapas, sea cual sea tu necesidad de aseo, siempre vale la pena tener esa máquina de cortar el pelo en casa que te saque de cualquier apuro.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si eres de los que tienes un corte de pelo complicado, querrás seguir visitando tu estilista, pero hay que decir, que, con una de estas máquinas en casa para repasar las zonas más rapadas, podrás retrasar tus visitas a la peluquería, ahorrando bastante al final de mes.  Puede que incluso con el tiempo y la práctica, cortarte el pelo en casa se convierta en uno de tus logros.&lt;/p&gt;</description>
    </item><item>
      <title>Los Mejores Escritorios de Pie</title>
      <link>https://comprar.to/los-mejores-escritorios-de-pie/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 09:58:18 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://comprar.to/los-mejores-escritorios-de-pie/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Mejora tu postura, quema más calorías, obtén más energía y aumenta tu esperanza de vida. Estos beneficios para la salud suenan como algo que obtendríamos después de una rutina de ejercicio rigurosa, pero te lo creas o no, son el resultado de estar más de pie en lugar de sentado. Muchos trabajos implican sentarse en un escritorio durante horas cada día, y puede ser difícil cambiar de posición sin sacrificar la productividad.&lt;/p&gt;</description>
    </item><item>
      <title>Los mejores soportes de televisión para la pared en 2020</title>
      <link>https://comprar.to/los-mejores-soportes-de-television-para-la-pared-en-2020/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 21:22:44 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://comprar.to/los-mejores-soportes-de-television-para-la-pared-en-2020/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Así que has decidido montar tu televisión en la pared. Puede ser porque no tienes espacio para un mueble, o simplemente porque prefieres la estética de una televisión fijado a la pared, o para que la televisión no se caiga cuando un niño pequeño lo golpee. Comprar un soporte de pared puede darte dolor de cabeza si no lo hacer bien.&lt;/p&gt;</description>
    </item><item>
      <title>Las mejores tarjetas microSD para Android en 2020</title>
      <link>https://comprar.to/las-mejores-tarjetas-microsd-para-android-en-2020/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 17:25:47 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://comprar.to/las-mejores-tarjetas-microsd-para-android-en-2020/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Una tarjeta microSD te permite mover fácilmente tus archivos, fotos y música de un dispositivo a otro sin tener que depender de Wi-Fi estable o datos costosos. También ayuda si te gusta cargar tu teléfono con aplicaciones, música y películas si no viene con mucho almacenamiento interno.&lt;/p&gt;</description>
    </item><item>
      <title>Todo empieza aquí</title>
      <link>https://comprar.to/todo-empieza-aqui/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 12:29:20 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://comprar.to/todo-empieza-aqui/</guid>
      <description>Por algún sitio hay que empezar. Comprar.to empieza aquí.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>